### Echiquier ###

@author Eric Gillet
@author Baptiste Bouchereau

/!\ Suite à la tentative de mise en place du multijoueur, il faut choisir OUI à la première fenêtre, mettre OK à la fenêtre IP et choisir son coté. /!\

Le code est disponible librement à l'adresse https://bitbucket.org/Ovski/cpechequier/

Ce qui est fait:
 - Déplacement des pièces
 - Echec au roi
 - Echec et mat
 - Interface graphique
 - Interface en ligne de commande
 - La transformation des pions en reine lorsqu'ils arrivent en bout de plateau
 - Réalisation de tests unitaires

Ce qui n'est pas fait
 - Le mode multijoueur/réseau a été entamé mais n'est pas fonctionnel.

Déplacement en ligne de commande
 - Pour les déplacements taper "m X Y X Y" (position intiale et finale) X et Y sont des chiffres. L'origine est en haut à gauche.
 - Pour l'aide tapez "h"
 - Pour quitter tapez "q"
